狗可以咁樣播歌? 有冇版權?

如題

有冇法律手足?

法律宜家仲有閪用

你估版權持有人敢唔敢提告？

佢要播你吹得佢漲咩
反而想知係想點？古代四面楚歌？

講到平時做啲野可以咁

知法犯法都變成警犬嘅習慣？

知法犯法唔代表冇野可以做, 所有野都有可能性, 可以提提版權持有人

既然D狗咁冇法律常識

多一個方法

1

如果你講法律
班狗終身監禁嫁啦
仲講法律